陳雲：「投票策略，是令你喜歡的政客贏，或者令你討厭的政客輸。」

2019年11月22日陳雲fb：

1. 含淚投票？這是宣傳者假定，投票令人悔恨。投票要學的，否則民主就變成政治宣傳的獨裁主義。

2. 投票的策略，是令你喜歡的政客贏，或者令你討厭的政客輸。你不懂得這個策略，你永遠被泛民欺騙感情，你的子女被泛民出賣

3. 你喜歡的政客是本土派，但出現在你地地區名單上的只有泛民和建制，那怎麼辦？令你的政敵輸囉。比起無所作為的建制，泛民是有所作為的壞人、害人的偽君子。

4. 泛民幫助政府令護法運動的勇武鬥爭忽然終止，這就是泛民的作惡。

以連登仔標準，最愛既國師係五毛、分化、鬼！

起底block

等緊飯民打手駁唔到

痴晒線咁話五毛、分化、鬼

拉

連登仔：陳雲分化！

連登仔：陳雲五毛！

連登仔：陳雲係鬼！

國師好野

現形

點解陳雲fans態度永遠咁惡劣

連登仔：陳雲收左共產黨既錢！

搬左屋唔記得改地址都可以投票，投返之前嗰區就得！

所以我一票都唔會投俾熱狗

日日只識鳩Up同背後害人

一個人被捕就打曬飛機 講到好似成場運動熱狗真係有做過啲咩野咁

以往我白票開
但今次要投民主黨
我係當街會屌民主黨嘅人
就係咁簡單

呢個好似犯法架。

選民有責任改地址。

連登仔：陳雲死全家。

現左十萬世
有班鳩毛平時會Post d 岩聽既文同 講好聽話
用黎存人氣威望 最後關鍵時刻就會帶風向

點解嘅？
我尋日聽881晴朗講係可以架喎

如果想投本土嗰啲，唔會更討厭建制咩?

我當你討厭泛民多過建制
咁你都唔係完全唔討厭建制喎
你仲投票比佢?
投咗對唔對得住本土? 又話和勇不分，齊上齊落?
11月24號割一日 11月25又合返咁呀?

就算你投白票，都係投梗票比每一個候選人，只係將將票分成多份，最大份就投咗比當選嗰個

你不如打去選舉委員會問

我想討厭嘅政客輸 所以含淚投飯民

陳雲既理念係飯民以反對派政治花瓶自居，繼續投飯民都唔會有咩改變。

不如先破後立。逼飯民訓醒

前幾日佢仲會defense
今日直接瘋狂出post
應該係上級指示形勢危急

地上最強冷氣方丈

養呢D走狗咁耐
要用緊係要佢出盡力吠
你睇下幾多鳩毛出盡力洗版屌泛民
同一招係2016年用過今時今日仲想用

樓主689 又出現，一樣咁方丈

繼續含住投票，都含咗好多年唔差在啦

本身都唔諗住投公民黨
但見到班陳雲信徒惡到咁
都係決定投

大力鼓吹「含撚投票」既，多數都係打手黎。

正常既本土派應該係憎建制派多過泛民掛

目標只有一個
就係要你班賤種支畜輸

同你差唔多
今次根本係香港全體表態
逃犯條例後第一次選舉

區議會投票個含意變咗係到底支持定反對林鄭政府
而唔係投自己光譜
我認為同立法會投自己光譜係兩回事

咁不如先破咗香港政府同中共而後立。
淨係破泛民，你都係跳出唔到個框框。你先破泛民，係直接助大咗中共治港勢力，到時你地仲可唔可以後立? 到時市民都比你賣晒豬仔lu~

Same here

因為支那唔爆，單靠香港人係點破都破唔到。

[quote]睇返候選人以前D行為 真系幾似建制

民主黨。賣香港。

即係討厭熱狗，就投熱狗對家？

根本就係

貼你呢5個月港共暴行 黎比呢D真係毛都比唔上
用呢D黎充仇恨值 鳩毛真係急到上腦

言下之意，其實你破咗泛民之後，你都係無嘢可以做到，你都係等佢自己支爆
我唔係相信議會制度，亦都無寄望泛民，我都好痛恨泛民咁多「關鍵缺席」，但一定唔會係投建制

如果會用依種手段令同路人訓醒，有朝一日你都會因為想令「香港人訓醒」而去幫港共中共

依個邏輯係站唔住腳

屌 打幾次都唔通... 咁我仲投唔投好...

我最討厭既政客係陳雲同保蝗
如果我個區得陳雲同保蝗 我會射落海

樓主同雲根含撚

樓主係咪連登仔？

係=樓主話陳雲係鬼丶五毛丶分化
唔係=樓主係鬼丶五毛丶分化

問左喇，如果係check左2019有選民資格，照樣可以投（投返之前嗰區）！
而選舉舞弊16條係講緊假地址，而唔係未更改地址。

因為聽日選囉 咁簡單都唸唔明

先除內憂，再打外患

881邊撚個講架？

okok. 咁就放心

如果星期一朝早起身個點票結果仍然係班建制奪過半議席，18 區繼續籠斷區議會分區主席，呢個運動將會完全結束，自己諗下星期一班建制派會點解讀呢個選舉結果就知：

何妖（吹住喇叭咁講）： 又話懲罰我？我又咪係入左區議會

鼠王芬：大部份市民都係支持三萬警察辛苦嘅工作，亦都認同建制派多年嚟嘅工作。

李慧琼：我哋相信大部份選民嘅眼光都係雪亮嘅，今次嘅選舉結果就好清楚咁反映民意，暴力係無市民支持嘅。

鄧炳強：警察嘅工作好辛苦，大家都睇到，今次市民嘅選擇為警隊一路以嚟止暴制亂嘅工作作出肯定同打下強心針。

散仔康樂部主席：各位兄弟，我哋無做錯到！全部市民都睇到，班曱甴係唔會得到支持嘅。

張建宗：民調我就見唔到啦，但係選舉結果就好清楚咁展示出香港大眾同暴力割蓆

689：理大留守嘅暴徒，宜家班和理非無人理你哋啦，連票都唔投，你哋真正做左 condom

777 ：選舉結果已經好清晰咁表達出市民大眾與暴力割蓆，少數嘅極端暴力分子要脅政府達到所謂嘅政治訴求係永遠唔會得逞，亦唔會得到市民嘅支持。

中聯辦（開香檳慶祝）：愛國愛黨是區議員最基本的要求，香港的市民是沒有異議的。

港澳辦：國家全力支持愛國愛黨的建制人士，港獨分子的陰謀企圖，在習主席偉大的領導之下永遠不會得逞的。

侵侵：Hong Kong has a very good election. Hong Kong people have made their choice. It is very good result and good democracy. We don’t need to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

和理非：除左無得遊行集會，宜家連選舉都反映唔到自己嘅意見，唔會再有中環「和你 lunch」，大家回歸港豬賺錢mode 深潛。

理大手足：感到真正被遺棄，被和理非割蓆，繼而投降、被捕、甚至自殘

陳彥霖、周梓樂，還有新屋嶺、太子站、721 嘅受害者，將永遠蒙冤。。。。。。警察同林鄭政府將會得到人民嘅授權，繼續橫行。。。。。。

記住
「投票唔係要泛民贏，
投票係要建制輸！」

拎左個議席之後開議員辦事處可以請番有案底嘅手足做辦事處職員，俾建制贏左就繼續派蛇齋餅糉。

其實好多廢老區保皇黨點都唔會輸。

我好撚憎建制, 所以投佢對手

睇返候選人以前D行為 真系幾似建制

一樣都係賣香港。

on9陳雲

I hate Neville Chamberlain, so I support Hitler?

Pull

Blocked

如果我係德意志人，我支持佢。

好多區唔會輸，咁咪要盡力令佢輸多d

你遲早都會死，唔通你依家就去死？

睇左你好多日，不停挑起內鬨，叫人咪投泛民。

請你講下，如果建制贏，有乜好處

我最討厭熱普城，所以決定投泛民

愈黎愈討厭 2019年仲幫政府玩分化 你諗下所謂泛民今年有冇走去攻擊你 人地起碼有出黎擋子彈 你地做過啲咩

陳雲已經講得好清楚點解唔投飯民。

你唔願意接受，我答多次都無意義

仲話國師唔係鬼？

陳雲風火輪

跟陳雲冇錯，佢一早叫左理工唔好打陣地戰，成班當佢攪分化，結果成班手足死曬

陳雲教徒原來會幫教主嘅言行自行潛建

一個真小人，一個偽君子

有冇人泛民支持者可以解釋到點解梁耀忠唔做主席？最後比左梁君彥做主席 令佢可以瘋狂剪布

「 比起無所作為的建制，泛民是有所作為的壞人、害人的偽君子。」掉轉黎講

多謝你，一定要親共派輸

//你喜歡的政客是本土派，但出現在你地地區名單上的只有泛民和建制，那怎麼辦？令你的政敵輸囉。比起無所作為的建制，泛民是有所作為的壞人、害人的偽君子。//

比起無所作為的建制？
泛民係萬惡，建制係無所作為？你係咪痴撚左線

梁耀忠一定係鬼

你覺得陳雲係食左藥定未食藥寫呢篇野？

我要見到現任奶共派區議員， 議員助理失業，要靠維穩費出糧，睇吓老共係咪都唔割佢地！

唔好再將今次區議會選舉當成立法會選舉咁玩

佢食藥唔食藥又點？重點係佢有冇point

喂要帶風向開新post啦，下下用啲舊post出黎扮comment

新post舊post都無改理據。

我最鍾意睇連登仔駁唔到，一味抹黑屈毛。

721請白衣人打市民既何君堯
組織藍絲止暴制亂既工聯會
支持警察姦殺市民既梁美芬

係國師眼中係「無所作為的建制」

仲有咩好講呀？信國師既繼續信，記得課金最好課埋副身家
錢應該比聰明人駛，唔應該留係啲智障度

云伯不嬲係共諜

原來陳雲係連登仔眼中都係五毛。

連登仔為左護住飯民可以有幾盡？

cls

一票不投建制派

簡單就係票投建制對家，無本土咪泛民

如果陳雲係共諜，咁呢班人係咩野？

1. 姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜小組委員會」，但最後以17票反對、14票贊成、7票棄權，遭到否決，

當中有10名非建制派議員缺席投票。

如果梁繼昌、劉小麗、羅冠聰、許智峰、黃碧雲、林卓廷、尹兆堅！葉建源、梁耀忠、邵家臻當中有四個出席投票，小組委員會將會以18票贊成17票反對通過成立

2. 鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。

如果涂謹申、楊岳橋！許智峰三人有一個出席投票，專責委員會將會以26票贊成25票反對通過成立

3. 政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃，政府最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。

假若李國麟、梁繼昌、葉建源！楊岳橋！陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票

4. 啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，當中有3名非建制議員缺席投票。

假若黃碧雲、尹兆堅！莫乃光當中有2人出席投票，議案將會以18票贊成19票反對被否決

5. 然後就到今次沙中線追加 8.47撥款議案，政府以25票贊成19票反對被強行通過；當中有10個非建制議案缺席投票。

如果涂謹申、李國麟、毛孟靜！梁繼昌、郭家麒、葉建源！楊岳橋！陳沛然、陳淑莊、羅冠聰入面有8個出席投票，議案將會以26票贊成27票反對被否決

6. 公民黨三丑、教怯 Ip Kin Yuen 葉建源 為政府護航通過大白象撥款，楊岳橋再次發揮「關鍵」本色令飯民反勝為敗

出賣市民利益個案：

1. 政府提出撥款60億加入亞投行，完全未有提及回本時間又或任何實際好處，亦未有解釋為何是購買股票數量需要60億；參考巴西只購買500萬美元50股仍能擠身亞投行，香港撥款60億等同倒錢落咸水海。

但結果公民黨郭榮鏗、譚文豪！陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申、黃碧雲、尹兆堅、鄺俊宇缺席投票、林卓廷、許智峰投贊成票；李國麟葉建源、陳沛然、梁耀忠缺席投票、梁繼昌、莫乃光投贊成票

當中特別要留意郭家麒，佢直到發言最後一刻仍然表示反對撥款仲貼哂FB，唔知點解可以最後關頭轉軚投棄權票

2. 財委會提出2017年撥款條例草案二讀，不公義預算案以壓倒性40票贊成9票反對通過，當中非建制派缺席投票議員包括涂謹申梁耀忠毛孟靜胡志偉莫乃光梁繼昌郭家麒陳淑莊譚文豪羅冠聰劉小麗，民主黨黃碧雲尹兆堅許智峰鄺俊宇、李國麟葉建源陳沛然投贊成票。

當中特別要留意林卓廷，響早前迪士尼撥款56億部份林卓廷仲有讚田北辰同佢一齊反對撥款，但跟住響正式撥款二讀果陣竟然可以轉投贊成票！

我憎恨保皇狗所以要佢輸

賠上香港前途幫熱狗先破後立，玩咩

政棍就係政棍，為咗票贏議席，不擇手段

佢哋有做錯
咁佢哋做啱既呢？
投票拉布？
示威落場？
去警署醫院救人？
哩六個月瞓撚咗？

咁如果個區無陳大師，點先可以同時令建制同泛起輸

呢啲on9唔洗理佢啦

5毛思覺脫呢兩日火力全開

梁耀忠就算唔係鬼，都一定係廢柴，連做主席嘅勇氣都冇，呢啲人係唔值得去投俾佢

選議員出黎最重要係議會投票。

其他野只係次要任務。

飯民打手駁唔到，只識屈樓主五毛

pull

佢今次區會有無參選？

仲未有泛民支持者答到我 就係因為佢輩分最大 所以成個泛民先推左佢出黎做主席咋 佢咁唔想做都要推佢出黎做 咁佢地洗唔洗負責呢

傻啦，販民出左好多力打壓本土

無所作為的建制

無所作為的建制

就係因為佢地佔議會大多數, 政府保皇先至為所欲為, 點會係無所作為

陳雲出左好多力打壓梁天琦

佢地係推涂謹申做主席喎
上面個傳說喺邊度聽返嚟?

梁天琦講過唔好含淚投票，又唔跟？

lesser evil
完

後來佢都攪大團結

分化撚聽住：重點係兩害取其輕 如果冇其他民主派咪投泛民囉 咁簡單嘅道理

啱 所以陳雲根輸左

飯民打手駁唔到當睇唔到啦

梁耀忠當日唔肯主持選大會主席既會議，人所皆知。

飯民打手：你係五毛！

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲點支持香港人自治?為香港發聲?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

問題係樓上話泛民先推左佢出黎做主席喎

問題係樓上話泛民推左梁出黎做主席喎

因為佢資歷最深。

但佢即時讓左個位畀民建聯。

兒登仔班hater以為熱狗無人buy慘得過16 年有十幾萬人投左比熱狗 你地鐘唔鐘意熱狗 從來都唔care

你攪清楚件未
泛民幾時有推梁出嚟做主席?

一直都係推涂做主席
梁資歷最深所以佢主持選主席嘅會議

但佢自己走咗去

btw, 讓咗俾民建聯邊位?

梁耀忠可以瘋狂拉布，搞到選唔到大會主席，

From梁耀忠wiki

至轉東方：
昨日的選舉主席會議，由於本屆立法會的最資深議員民主黨涂謹申本身亦有參選，按《議事規則》會議暫時由第二最資深的議員梁耀忠出任代主席。阿忠主持會議時已兩面不是人，一方面被建制派批評縱容本土派搞事，另一方面又被其泛民盟友及本土派質疑處事手法。

阿忠在會議中途以「有疑問未解決」及無法有效主持會議為由，主動放棄主持會議，改由第三最資深的經民聯石禮謙，亦即梁君彥的黨友接任代主席。

所以陳雲輸了
所以陳雲輸了
所以陳雲輸了
所以陳雲輸了
所以陳雲輸了
所以陳雲輸了

梁耀忠如果肯主持個會，可以拉布，阻止民建聯派人做主席

我淨係想建制輸，完

一車車港豬準備去含撚

1 梁係因為議事規則先主持會議, 何來"泛民先推左佢出黎做主席"之說?
2 民建聯派咗邊個做主席?

我只知梁耀忠唔肯主持會議

無做拉布、無盡力阻住保皇黨坐上主席個位

當大家仲好有原則咁唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

自古政權最中意用反間計離間計

不戰而勝

香港人畢竟多政治白痴
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

思覺脫.

呢句copy番去16年都得 唔分化唔割席 但泛民自己自己都分化 主席都唔做 布都冇得拉 最後香港繼續沉淪

泛民最想永續社會

佢會分化一切想搶佢票既同路人

又一個連登仔不願認清現實。

成個連登應該得返5毛叫人唔好投泛民

佢係呀
你以家先知?

如果你係講今次區選
熱狗1打1建制
我會含
但唔該佢地態度好少少
非常時期 屌少陣當幫忙啦

我以前住葵青
而家搬左去第二區
今日一樣可以返去葵青以前個選區投
前題係你以前屋企嘅人無將選舉事務處寄俾你封信退回去

我憎民賤聯咪要民賤建輸，洗駁你？
最多咪同你覽炒，陳伯冷氣閣絲 haha